柏迪斯奧 : 古里路及古迪斯就是葡萄牙更衣室的毒瘤

葡萄牙龍門柏迪斯奧在接受英格蘭足球報訪問中，炮轟古里路和古迪斯等人，稱他們就是葡萄牙更衣室的毒瘤。

柏迪斯奧談到：“如果你作為球隊長老，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己是球隊老將。”

柏迪斯奧:“在球隊古迪斯常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場友誼賽賽事後的時候，古迪斯全場90分鐘踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進更衣室的球員，當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了古迪斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的卡華路更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時C朗、比比這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。”

柏迪斯奧：“當發生那件事情后，古迪斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年世界盃古迪斯正是用這根鐵棍報復了卡華路，在對陣摩洛哥比賽結束後，全隊回到更衣室，卡華路諷刺性說道：“多蒙特最佳左閘，你今場真係廢。”古里路臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像古里路的性格，果然在古里路再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在卡華路毫無防備的情況一棍打下，卡華路挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是古里路，不等卡華路起身，古里路又是一頓亂棍爆打，卡華路在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的古迪斯可不會放過這樣的機會不斷說道：“給我打，把他往死裡打，打狗怎能少了我。 ”

古迪斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去卡華路就昏死了過去，打的興起的古里路黑面了，朝著古迪斯吼道：“這下還怎麼打，你該滾一邊去”古迪斯也不甘示弱：“你再說一遍，有種你重複一遍，”古里路沒有在回應古迪斯什麼，如果古迪斯手上沒有鐵棍，那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的山度士嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

柏迪斯奧邊係隊長

自膠

普巴

當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為 普巴入錯更衣室

在球隊古迪斯常常痛罵一些年輕球員
佢都好似年輕球員黎

係咪隻左閘？
老老實實佢真係好廢

改都改好D 普你老母巴咩

當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為

改好篇文先出街啦

伊朗出線了

sorry

往死裡打係咩意思其實